（下雨天）其實香港仲有冇飛蟻？

記得細細個落雨天都會有好多飛蟻
近依幾年都冇見過咁濟

大撚把啦
每晚差唔多6點就要關晒窗
如果唔係就有幾百隻飛入屋

大閪把啦 利申住九樓

我果邊一隻都冇